希望你地黎緊既活動

唔好再想逼對家讓步個隻
有咩要做直接做啦 唔好搞對抗啦
真正既革命 係要 做到對家不得不跪低個隻
Server都要夾硬Hack先會down啦 道理一樣架炸

成半年啦 唔好搞人肉對抗啦

珍惜生命

半年啦 希望你地明 極權 槍杆政權既意思

半年啦 弱勢左半年 仲學人講道德同原則

醫護啊！！